去m記食襯有強既野 都會試過食到蛋殻

豬柳強 早餐精選o既炒強 最容易中招

食過
冇食過殻

豬柳強有時會有

食10次都有3次有

話畀你聽真係蛋嚟

其實睇果條友有冇心夾番出黎 忙果陣就多數唔理當睇唔到算

其實好難冇蛋殼，蒸蛋個機好易辣到手，但要係蒸蛋機到開蛋，開得衰挑蛋殼唔可以搞咁耐，唔係其他蛋會老，同埋新仔開蛋會有幾叻,師奶就話姐

同埋成日都唔知幾時熟 要成日打開嚟睇 顧唔到咁多